[
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"654087bc57d632e519f749bfbf5a5b326c81a39f",
         "fields":{
            "qualite":"Administrateur",
            "siren":"310622907",
            "id_representant":27,
            "denomination":"CHAMBRE D'AGRICULTURE DE HAUTE CORSE",
            "nom_greffe":"Bastia",
            "forme_juridique":"Autre forme juridique",
            "libelle_evt":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
            "date_greffe":"2018-03-01",
            "type":"Personne Morale",
            "numero_gestion":"1992B00013"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"9ae087cbaa16a186aedeb9a96874b74d46db405d",
         "fields":{
            "qualite":"Associ\u00e9 ind\u00e9finiment responsable",
            "siren":"351216981",
            "id_representant":3,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
            "nom_patronymique":"FERRANDINI",
            "date_greffe":"2017-06-07",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Marie-Pierre",
            "numero_gestion":"2005D00145"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"12af1a28775d1d05311eda9f13ba613bfe9a1a84",
         "fields":{
            "qualite":"Liquidateur",
            "siren":"797670569",
            "id_representant":1,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
            "nom_patronymique":"GIOVANNETTI",
            "date_greffe":"2017-06-07",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Pascal",
            "numero_gestion":"2013B00473"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"c113e4d3cb4b353bffe93a03435c9adc52e47fcf",
         "fields":{
            "qualite":"G\u00e9rant",
            "siren":"488766379",
            "id_representant":1,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Dirigeant partant",
            "nom_patronymique":"CALENDINI",
            "date_greffe":"2017-06-07",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Joseph Marie",
            "numero_gestion":"2006B00109"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"9922368bc906aa3e70a1e9f0e02cde7adf932bc1",
         "fields":{
            "qualite":"G\u00e9rant",
            "siren":"512043860",
            "id_representant":1,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Dirigeant partant",
            "nom_patronymique":"POGGI",
            "date_greffe":"2017-06-15",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Jos\u00e9pha",
            "numero_gestion":"2009B00246"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"cf5b3c9397476e95293b41195bbf67898fc3499c",
         "fields":{
            "qualite":"G\u00e9rant",
            "siren":"524949666",
            "id_representant":2,
            "nom_patronymique":"COLONNA",
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Dirigeant partant",
            "nom_usage":"CORAZZINI",
            "date_greffe":"2017-06-16",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Karine, Louise, Jeanne",
            "numero_gestion":"2010B00382"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"f83ca545dd3de14d32d0f9b34e5f57df14b2be2b",
         "fields":{
            "qualite":"Liquidateur",
            "siren":"804727477",
            "id_representant":1,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
            "nom_patronymique":"PONS",
            "date_greffe":"2017-06-19",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Eric, Norbert, Christophe",
            "numero_gestion":"2014B00559"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"c2174d39900fcf75f63be53181674b6c1c45425f",
         "fields":{
            "qualite":"Commissaire aux comptes titulaire",
            "siren":"318293073",
            "id_representant":12,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
            "nom_patronymique":"LEFEBVRE",
            "date_greffe":"2017-06-20",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Guy",
            "numero_gestion":"1993B00046"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"c484b884c1b6f3a3ac54b5c7b581cdc003293a0c",
         "fields":{
            "qualite":"Commissaire aux comptes suppl\u00e9ant",
            "siren":"318293073",
            "id_representant":8,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Dirigeant partant",
            "nom_patronymique":"MEDINA",
            "date_greffe":"2017-06-20",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Franck",
            "numero_gestion":"1993B00046"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"3161902552f05b6bcf37538061308b9f507d2422",
         "fields":{
            "qualite":"Associ\u00e9 ind\u00e9finiment responsable",
            "siren":"534204730",
            "id_representant":3,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
            "nom_patronymique":"COUDRY",
            "date_greffe":"2017-06-23",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"C\u00e9line, Luce, Marie, Claire",
            "numero_gestion":"2011D00223"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"9803ec918f75a6fab8f5afab8f68dcfb7c9c4d8e",
         "fields":{
            "qualite":"Associ\u00e9",
            "siren":"482822822",
            "id_representant":1,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
            "nom_patronymique":"ROSSI",
            "date_greffe":"2017-06-26",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Fran\u00e7ois",
            "numero_gestion":"2005D00825"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"287c7c8b29ad7734d11f0d2ee967174ceb97164c",
         "fields":{
            "qualite":"Commissaire aux comptes titulaire",
            "siren":"822110623",
            "id_representant":4,
            "denomination":"SCP FREDERIC MENON",
            "nom_greffe":"Bastia",
            "forme_juridique":"Soci\u00e9t\u00e9 civile",
            "libelle_evt":"Nouveau dirigeant",
            "date_greffe":"2017-06-26",
            "type":"Personne Morale",
            "numero_gestion":"2016B00525"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"00c26225b9a0afee2c1d5ac7a4f81b551f0486c4",
         "fields":{
            "qualite":"Associ\u00e9",
            "siren":"520370172",
            "id_representant":1,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Dirigeant partant",
            "nom_patronymique":"VANUCCI",
            "date_greffe":"2017-06-27",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Pierre Paul",
            "numero_gestion":"2010D00058"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"d7dc826676d0daa928a9d45730fc711e9c5de8ef",
         "fields":{
            "qualite":"Associ\u00e9",
            "siren":"321987208",
            "id_representant":2,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
            "nom_patronymique":"BODES",
            "date_greffe":"2017-06-29",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Marie-Paule",
            "numero_gestion":"2009D00232"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"1f8ae998a94c6ace3ae55a46ec32db8ace3349a6",
         "fields":{
            "qualite":"Associ\u00e9 ind\u00e9finiment responsable",
            "siren":"481966265",
            "id_representant":3,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
            "nom_patronymique":"MORETTI",
            "date_greffe":"2017-06-29",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Nathalie Fran\u00e7oise",
            "numero_gestion":"2005D00808"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"05303018bf2e0aa0fb1c7f9371de2041773afe13",
         "fields":{
            "qualite":"G\u00e9rant",
            "siren":"481966265",
            "id_representant":3,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
            "nom_patronymique":"MORETTI",
            "date_greffe":"2017-06-30",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Nathalie Fran\u00e7oise",
            "numero_gestion":"2005D00808"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"6b5003238111563ff69dda3f348b754e3dc7b043",
         "fields":{
            "qualite":"G\u00e9rant",
            "siren":"443215041",
            "id_representant":1,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Dirigeant partant",
            "nom_patronymique":"TOMASINI",
            "date_greffe":"2017-07-04",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Jean-Baptiste",
            "numero_gestion":"2005D00639"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"83d2803cab59ae048e96d4581635a67551987394",
         "fields":{
            "qualite":"Associ\u00e9 ind\u00e9finiment responsable",
            "siren":"820400810",
            "id_representant":1,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
            "nom_patronymique":"CESARI",
            "date_greffe":"2017-07-07",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Mathieu",
            "numero_gestion":"2016D00138"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"3a175e5fa38b63198472842ca004306f19983dbc",
         "fields":{
            "qualite":"G\u00e9rant",
            "siren":"500479225",
            "id_representant":1,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
            "nom_patronymique":"MESSINA",
            "date_greffe":"2017-07-10",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Hugues Fran\u00e7ois",
            "numero_gestion":"2007D00253"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      },
      {
         "datasetid":"representants-des-entreprises",
         "recordid":"94e88e8317e41a00cdae53b51d51e06beeaaa79a",
         "fields":{
            "qualite":"G\u00e9rant non associ\u00e9",
            "siren":"318697778",
            "id_representant":17,
            "nom_greffe":"Bastia",
            "libelle_evt":"Dirigeant partant",
            "nom_patronymique":"BATTESTI",
            "date_greffe":"2017-07-11",
            "type":"Personne Physique",
            "prenoms":"Jean, Michel",
            "numero_gestion":"1979D00023"
         },
         "record_timestamp":"2018-03-07T09:03:00+00:00"
      }
   ],
   "facet_groups":[
      {
         "name":"qualite",
         "facets":[
            {
               "name":"G\u00e9rant",
               "path":"G\u00e9rant",
               "count":397850,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Associ\u00e9",
               "path":"Associ\u00e9",
               "count":243844,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Associ\u00e9 ind\u00e9finiment responsable",
               "path":"Associ\u00e9 ind\u00e9finiment responsable",
               "count":191099,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pr\u00e9sident",
               "path":"Pr\u00e9sident",
               "count":175649,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"g\u00e9rant",
               "path":"g\u00e9rant",
               "count":60983,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Liquidateur",
               "path":"Liquidateur",
               "count":48152,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral",
               "path":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral",
               "count":41340,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Commissaire aux comptes titulaire",
               "path":"Commissaire aux comptes titulaire",
               "count":40448,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Administrateur",
               "path":"Administrateur",
               "count":35951,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Commissaire aux comptes suppl\u00e9ant",
               "path":"Commissaire aux comptes suppl\u00e9ant",
               "count":29929,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"pr\u00e9sident",
               "path":"pr\u00e9sident",
               "count":24773,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre",
               "path":"Membre",
               "count":8418,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"directeur g\u00e9n\u00e9ral",
               "path":"directeur g\u00e9n\u00e9ral",
               "count":7370,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Associ\u00e9 unique",
               "path":"Associ\u00e9 unique",
               "count":6482,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"commissaire aux comptes titulaire",
               "path":"commissaire aux comptes titulaire",
               "count":6301,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre du conseil de surveillance",
               "path":"Membre du conseil de surveillance",
               "count":5919,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"commissaire aux comptes suppl\u00e9ant",
               "path":"commissaire aux comptes suppl\u00e9ant",
               "count":5173,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Associ\u00e9 ind\u00e9finiment et solidairement responsable",
               "path":"Associ\u00e9 ind\u00e9finiment et solidairement responsable",
               "count":4718,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"administrateur",
               "path":"administrateur",
               "count":4616,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Associ\u00e9 en nom",
               "path":"Associ\u00e9 en nom",
               "count":4462,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"G\u00e9rant non associ\u00e9",
               "path":"G\u00e9rant non associ\u00e9",
               "count":4277,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pr\u00e9sident du conseil d'administration",
               "path":"Pr\u00e9sident du conseil d'administration",
               "count":4132,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9",
               "path":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9",
               "count":3507,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Commissaire aux comptes",
               "path":"Commissaire aux comptes",
               "count":3320,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"liquidateur",
               "path":"liquidateur",
               "count":3085,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Vice-pr\u00e9sident",
               "path":"Vice-pr\u00e9sident",
               "count":1941,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"G\u00e9rant et associ\u00e9 ind\u00e9finiment et solidairement responsable",
               "path":"G\u00e9rant et associ\u00e9 ind\u00e9finiment et solidairement responsable",
               "count":1808,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre du comit\u00e9 de direction",
               "path":"Membre du comit\u00e9 de direction",
               "count":1799,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre du directoire",
               "path":"Membre du directoire",
               "count":1625,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Actionnaire unique",
               "path":"Actionnaire unique",
               "count":1535,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Conjoint mari\u00e9 ou pacs\u00e9, collaborateur",
               "path":"Conjoint mari\u00e9 ou pacs\u00e9, collaborateur",
               "count":1474,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pr\u00e9sident du conseil de surveillance",
               "path":"Pr\u00e9sident du conseil de surveillance",
               "count":1266,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Personne ayant le pouvoir d'engager \u00e0 titre habituel la soci\u00e9t\u00e9",
               "path":"Personne ayant le pouvoir d'engager \u00e0 titre habituel la soci\u00e9t\u00e9",
               "count":1209,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Contr\u00f4leur de gestion",
               "path":"Contr\u00f4leur de gestion",
               "count":1099,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Tr\u00e9sorier",
               "path":"Tr\u00e9sorier",
               "count":1083,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"commissaire aux comptes",
               "path":"commissaire aux comptes",
               "count":1038,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Associ\u00e9,G\u00e9rant",
               "path":"Associ\u00e9,G\u00e9rant",
               "count":1026,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Secr\u00e9taire",
               "path":"Secr\u00e9taire",
               "count":862,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre du comit\u00e9 de surveillance",
               "path":"Membre du comit\u00e9 de surveillance",
               "count":796,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"membre du conseil de surveillance",
               "path":"membre du conseil de surveillance",
               "count":752,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"pr\u00e9sident du conseil d'administration",
               "path":"pr\u00e9sident du conseil d'administration",
               "count":663,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Contr\u00f4leur des comptes",
               "path":"Contr\u00f4leur des comptes",
               "count":642,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"G\u00e9rant,Associ\u00e9 ind\u00e9finiment et solidairement responsable",
               "path":"G\u00e9rant,Associ\u00e9 ind\u00e9finiment et solidairement responsable",
               "count":620,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pr\u00e9sident du conseil d'administration,Directeur g\u00e9n\u00e9ral",
               "path":"Pr\u00e9sident du conseil d'administration,Directeur g\u00e9n\u00e9ral",
               "count":598,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre du conseil d'administration",
               "path":"Membre du conseil d'administration",
               "count":579,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pr\u00e9sident du directoire",
               "path":"Pr\u00e9sident du directoire",
               "count":567,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Responsable en France",
               "path":"Responsable en France",
               "count":550,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9",
               "path":"directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9",
               "count":546,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Responsable \u00e0 l'\u00e9tranger",
               "path":"Responsable \u00e0 l'\u00e9tranger",
               "count":501,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Administrateur provisoire",
               "path":"Administrateur provisoire",
               "count":500,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre exon\u00e9r\u00e9 des dettes n\u00e9es ant\u00e9rieurement \u00e0 son entr\u00e9e",
               "path":"Membre exon\u00e9r\u00e9 des dettes n\u00e9es ant\u00e9rieurement \u00e0 son entr\u00e9e",
               "count":499,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"vice-pr\u00e9sident",
               "path":"vice-pr\u00e9sident",
               "count":465,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Vice-pr\u00e9sident du conseil de surveillance",
               "path":"Vice-pr\u00e9sident du conseil de surveillance",
               "count":459,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Dirigeant en France d'une personne morale \u00e9trang\u00e8re",
               "path":"Dirigeant en France d'une personne morale \u00e9trang\u00e8re",
               "count":457,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre du comit\u00e9 strat\u00e9gique",
               "path":"Membre du comit\u00e9 strat\u00e9gique",
               "count":457,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Vice-pr\u00e9sident du conseil d'administration",
               "path":"Vice-pr\u00e9sident du conseil d'administration",
               "count":404,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Responsable en France et \u00e0 l'\u00e9tranger",
               "path":"Responsable en France et \u00e0 l'\u00e9tranger",
               "count":376,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Directeur",
               "path":"Directeur",
               "count":364,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Associ\u00e9 commandit\u00e9",
               "path":"Associ\u00e9 commandit\u00e9",
               "count":308,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"membre du comit\u00e9 de direction",
               "path":"membre du comit\u00e9 de direction",
               "count":291,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"membre du directoire",
               "path":"membre du directoire",
               "count":268,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Associ\u00e9 commanditaire",
               "path":"Associ\u00e9 commanditaire",
               "count":238,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral,Administrateur",
               "path":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral,Administrateur",
               "count":232,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"secr\u00e9taire",
               "path":"secr\u00e9taire",
               "count":219,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre du conseil de direction",
               "path":"Membre du conseil de direction",
               "count":189,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pr\u00e9sident du comit\u00e9 de surveillance",
               "path":"Pr\u00e9sident du comit\u00e9 de surveillance",
               "count":187,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Indivisaire",
               "path":"Indivisaire",
               "count":185,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9,Administrateur",
               "path":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9,Administrateur",
               "count":181,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pr\u00e9sident du comit\u00e9 de direction",
               "path":"Pr\u00e9sident du comit\u00e9 de direction",
               "count":180,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"pr\u00e9sident du conseil de surveillance",
               "path":"pr\u00e9sident du conseil de surveillance",
               "count":175,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre du comit\u00e9 ex\u00e9cutif",
               "path":"Membre du comit\u00e9 ex\u00e9cutif",
               "count":166,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"vice pr\u00e9sident du conseil de surveillance",
               "path":"vice pr\u00e9sident du conseil de surveillance",
               "count":162,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"contr\u00f4leur gestion",
               "path":"contr\u00f4leur gestion",
               "count":157,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Repr\u00e9sentant en France",
               "path":"Repr\u00e9sentant en France",
               "count":156,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Vice-Pr\u00e9sident,Membre du conseil de surveillance",
               "path":"Vice-Pr\u00e9sident,Membre du conseil de surveillance",
               "count":155,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Directeur technique",
               "path":"Directeur technique",
               "count":151,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Fond\u00e9 de pouvoir",
               "path":"Fond\u00e9 de pouvoir",
               "count":151,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint",
               "path":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint",
               "count":146,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre du comit\u00e9 d'administration",
               "path":"Membre du comit\u00e9 d'administration",
               "count":141,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"membre",
               "path":"membre",
               "count":140,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"tr\u00e9sorier",
               "path":"tr\u00e9sorier",
               "count":138,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"pr\u00e9sident du directoire",
               "path":"pr\u00e9sident du directoire",
               "count":128,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pr\u00e9sident du comit\u00e9 de suivi",
               "path":"Pr\u00e9sident du comit\u00e9 de suivi",
               "count":120,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Administrateur repr\u00e9sentant les salari\u00e9s",
               "path":"Administrateur repr\u00e9sentant les salari\u00e9s",
               "count":110,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Tr\u00e9sorier adjoint",
               "path":"Tr\u00e9sorier adjoint",
               "count":106,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Dirigeant \u00e0 l'\u00e9tranger d'une personne morale \u00e9trang\u00e8re",
               "path":"Dirigeant \u00e0 l'\u00e9tranger d'une personne morale \u00e9trang\u00e8re",
               "count":103,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pharmacien responsable",
               "path":"Pharmacien responsable",
               "count":98,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pr\u00e9sident du conseil d'administration,Administrateur",
               "path":"Pr\u00e9sident du conseil d'administration,Administrateur",
               "count":94,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"contr\u00f4leur des comptes",
               "path":"contr\u00f4leur des comptes",
               "count":94,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Administrateur repr\u00e9sentant l'Etat",
               "path":"Administrateur repr\u00e9sentant l'Etat",
               "count":92,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Associ\u00e9 non exploitant",
               "path":"Associ\u00e9 non exploitant",
               "count":87,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre du comit\u00e9 directeur",
               "path":"Membre du comit\u00e9 directeur",
               "count":82,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Secr\u00e9taire adjoint",
               "path":"Secr\u00e9taire adjoint",
               "count":81,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pr\u00e9sident du comit\u00e9 d'administration",
               "path":"Pr\u00e9sident du comit\u00e9 d'administration",
               "count":76,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Liquidateur,Associ\u00e9",
               "path":"Liquidateur,Associ\u00e9",
               "count":74,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"administrateur provisoire",
               "path":"administrateur provisoire",
               "count":73,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"membre du comit\u00e9 de surveillance",
               "path":"membre du comit\u00e9 de surveillance",
               "count":73,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Repr\u00e9sentant",
               "path":"Repr\u00e9sentant",
               "count":70,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Sans correspondance / non repris",
               "path":"Sans correspondance / non repris",
               "count":67,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Membre du conseil",
               "path":"Membre du conseil",
               "count":66,
               "state":"displayed"
            }
         ]
      },
      {
         "name":"type",
         "facets":[
            {
               "name":"Personne Physique",
               "path":"Personne Physique",
               "count":1210207,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Personne Morale",
               "path":"Personne Morale",
               "count":188743,
               "state":"displayed"
            }
         ]
      },
      {
         "name":"libelle_evt",
         "facets":[
            {
               "name":"Nouveau dirigeant",
               "path":"Nouveau dirigeant",
               "count":828090,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
               "path":"Modifications relatives au(x) dirigeantsants",
               "count":364107,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Dirigeant partant",
               "path":"Dirigeant partant",
               "count":206732,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Modifications relatives au(x) dirigeants",
               "path":"Modifications relatives au(x) dirigeants",
               "count":1,
               "state":"displayed"
            }
         ]
      },
      {
         "name":"nom_greffe",
         "facets":[
            {
               "name":"Paris",
               "path":"Paris",
               "count":140540,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Nanterre",
               "path":"Nanterre",
               "count":75741,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Lyon",
               "path":"Lyon",
               "count":43619,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Bordeaux",
               "path":"Bordeaux",
               "count":43470,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Bobigny",
               "path":"Bobigny",
               "count":39591,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Cr\u00e9teil",
               "path":"Cr\u00e9teil",
               "count":34171,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Versailles",
               "path":"Versailles",
               "count":32667,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Marseille",
               "path":"Marseille",
               "count":30828,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Evry",
               "path":"Evry",
               "count":28016,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Lille M\u00e9tropole",
               "path":"Lille M\u00e9tropole",
               "count":27674,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Rennes",
               "path":"Rennes",
               "count":27392,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pontoise",
               "path":"Pontoise",
               "count":26989,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Toulouse",
               "path":"Toulouse",
               "count":24249,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Nantes",
               "path":"Nantes",
               "count":20623,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Montpellier",
               "path":"Montpellier",
               "count":20378,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Nice",
               "path":"Nice",
               "count":17448,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Avignon",
               "path":"Avignon",
               "count":15453,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Grenoble",
               "path":"Grenoble",
               "count":15322,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Toulon",
               "path":"Toulon",
               "count":14861,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Chambery",
               "path":"Chambery",
               "count":14203,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Compi\u00e8gne",
               "path":"Compi\u00e8gne",
               "count":13448,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Aix-en-Provence",
               "path":"Aix-en-Provence",
               "count":13121,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Angers",
               "path":"Angers",
               "count":12403,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Annecy",
               "path":"Annecy",
               "count":12226,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Melun",
               "path":"Melun",
               "count":12053,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Saint-\u00c9tienne",
               "path":"Saint-\u00c9tienne",
               "count":12037,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Bourg-en-Bresse",
               "path":"Bourg-en-Bresse",
               "count":11983,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Dijon",
               "path":"Dijon",
               "count":11960,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Orl\u00e9ans",
               "path":"Orl\u00e9ans",
               "count":11953,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Le Mans",
               "path":"Le Mans",
               "count":11929,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"La Roche-sur-Yon",
               "path":"La Roche-sur-Yon",
               "count":11460,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"N\u00eemes",
               "path":"N\u00eemes",
               "count":11399,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Meaux",
               "path":"Meaux",
               "count":11037,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Reims",
               "path":"Reims",
               "count":10906,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Brest",
               "path":"Brest",
               "count":10364,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Rouen",
               "path":"Rouen",
               "count":10341,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Clermont-Ferrand",
               "path":"Clermont-Ferrand",
               "count":10204,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Tours",
               "path":"Tours",
               "count":9852,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Caen",
               "path":"Caen",
               "count":9553,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Arras",
               "path":"Arras",
               "count":9231,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Romans",
               "path":"Romans",
               "count":9211,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Perpignan",
               "path":"Perpignan",
               "count":8875,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Bayonne",
               "path":"Bayonne",
               "count":8847,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Niort",
               "path":"Niort",
               "count":8675,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Nancy",
               "path":"Nancy",
               "count":8602,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Poitiers",
               "path":"Poitiers",
               "count":8491,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"La Rochelle",
               "path":"La Rochelle",
               "count":8408,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Saint-Brieuc",
               "path":"Saint-Brieuc",
               "count":8375,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Boulogne-sur-Mer",
               "path":"Boulogne-sur-Mer",
               "count":8146,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"B\u00e9ziers",
               "path":"B\u00e9ziers",
               "count":7974,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Saint-Nazaire",
               "path":"Saint-Nazaire",
               "count":7862,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Laval",
               "path":"Laval",
               "count":7857,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Lorient",
               "path":"Lorient",
               "count":7796,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Evreux",
               "path":"Evreux",
               "count":7638,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Pau",
               "path":"Pau",
               "count":7615,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Antibes",
               "path":"Antibes",
               "count":7322,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Cannes",
               "path":"Cannes",
               "count":7303,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Amiens",
               "path":"Amiens",
               "count":7206,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Besan\u00e7on",
               "path":"Besan\u00e7on",
               "count":7121,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Draguignan",
               "path":"Draguignan",
               "count":7084,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Salon-de-Provence",
               "path":"Salon-de-Provence",
               "count":6979,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Quimper",
               "path":"Quimper",
               "count":6959,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Agen",
               "path":"Agen",
               "count":6735,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Vienne",
               "path":"Vienne",
               "count":6643,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Valenciennes",
               "path":"Valenciennes",
               "count":6602,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Sedan",
               "path":"Sedan",
               "count":6569,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Epinal",
               "path":"Epinal",
               "count":6460,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Fr\u00e9jus",
               "path":"Fr\u00e9jus",
               "count":6379,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Saintes",
               "path":"Saintes",
               "count":6278,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Thonon-les-Bains",
               "path":"Thonon-les-Bains",
               "count":6254,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Saint-Malo",
               "path":"Saint-Malo",
               "count":6249,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Vannes",
               "path":"Vannes",
               "count":6183,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Angoul\u00e8me",
               "path":"Angoul\u00e8me",
               "count":6121,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Rodez",
               "path":"Rodez",
               "count":6028,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Chalon-sur-Sa\u00f4ne",
               "path":"Chalon-sur-Sa\u00f4ne",
               "count":5988,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Limoges",
               "path":"Limoges",
               "count":5776,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Ajaccio",
               "path":"Ajaccio",
               "count":5657,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Tarascon",
               "path":"Tarascon",
               "count":5627,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Le Havre",
               "path":"Le Havre",
               "count":5544,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Blois",
               "path":"Blois",
               "count":5470,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Grasse",
               "path":"Grasse",
               "count":5401,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Coutances",
               "path":"Coutances",
               "count":5304,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Troyes",
               "path":"Troyes",
               "count":5223,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Carcassonne",
               "path":"Carcassonne",
               "count":4834,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Dax",
               "path":"Dax",
               "count":4829,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Chartres",
               "path":"Chartres",
               "count":4783,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Montauban",
               "path":"Montauban",
               "count":4612,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"P\u00e9rigueux",
               "path":"P\u00e9rigueux",
               "count":4584,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Belfort",
               "path":"Belfort",
               "count":4541,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Tarbes",
               "path":"Tarbes",
               "count":4506,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Alen\u00e7on",
               "path":"Alen\u00e7on",
               "count":4441,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Douai",
               "path":"Douai",
               "count":4313,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Roanne",
               "path":"Roanne",
               "count":4248,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Lons-le-Saunier",
               "path":"Lons-le-Saunier",
               "count":4226,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Libourne",
               "path":"Libourne",
               "count":4136,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"M\u00e2con",
               "path":"M\u00e2con",
               "count":4097,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Castres",
               "path":"Castres",
               "count":4003,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Saint-Quentin",
               "path":"Saint-Quentin",
               "count":3994,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Villefranche-Tarare",
               "path":"Villefranche-Tarare",
               "count":3985,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Nevers",
               "path":"Nevers",
               "count":3974,
               "state":"displayed"
            }
         ]
      },
      {
         "name":"date_greffe",
         "facets":[
            {
               "name":"2007",
               "path":"2007",
               "count":2,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"2009",
               "path":"2009",
               "count":1,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"2010",
               "path":"2010",
               "count":2,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"2011",
               "path":"2011",
               "count":2,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"2012",
               "path":"2012",
               "count":11,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"2013",
               "path":"2013",
               "count":14,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"2014",
               "path":"2014",
               "count":23,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"2015",
               "path":"2015",
               "count":88,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"2016",
               "path":"2016",
               "count":205,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"2017",
               "path":"2017",
               "count":1072013,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"2018",
               "path":"2018",
               "count":326569,
               "state":"displayed"
            }
         ]
      },
      {
         "name":"forme_juridique",
         "facets":[
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e",
               "count":57153,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "count":50557,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme",
               "count":14788,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile",
               "count":8416,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e \u00e0 associ\u00e9 unique",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e \u00e0 associ\u00e9 unique",
               "count":7733,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 associ\u00e9 unique",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 associ\u00e9 unique",
               "count":5632,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme \u00e0 conseil d'administration",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme \u00e0 conseil d'administration",
               "count":3980,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile immobili\u00e8re",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile immobili\u00e8re",
               "count":3917,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e \u00e0 capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e \u00e0 capital variable",
               "count":2427,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "count":2260,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme \u00e0 directoire et conseil de surveillance",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme \u00e0 directoire et conseil de surveillance",
               "count":2103,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Autre forme juridique",
               "path":"Autre forme juridique",
               "count":1861,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 en nom collectif",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 en nom collectif",
               "count":1716,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 de droit \u00e9tranger",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 de droit \u00e9tranger",
               "count":1592,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Exploitation agricole \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "path":"Exploitation agricole \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "count":1289,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Groupement agricole d'exploitation en commun",
               "path":"Groupement agricole d'exploitation en commun",
               "count":1159,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Association",
               "path":"Association",
               "count":1068,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e d'un Etat membre de la CE ou partie \u00e0 l'accord sur l'Espace \u00e9conomique europ\u00e9en",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e d'un Etat membre de la CE ou partie \u00e0 l'accord sur l'Espace \u00e9conomique europ\u00e9en",
               "count":447,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile professionnelle",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile professionnelle",
               "count":431,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral par actions simplifi\u00e9e",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral par actions simplifi\u00e9e",
               "count":426,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile d'exploitation agricole",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile d'exploitation agricole",
               "count":413,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Collectivit\u00e9 territoriale de la R\u00e9publique",
               "path":"Collectivit\u00e9 territoriale de la R\u00e9publique",
               "count":255,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative agricole",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative agricole",
               "count":239,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 associ\u00e9 unique",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 associ\u00e9 unique",
               "count":231,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 capital variable",
               "count":231,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme d'un Etat membre de la CE ou partie \u00e0 l'accord sur l'Espace \u00e9conomique europ\u00e9en",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme d'un Etat membre de la CE ou partie \u00e0 l'accord sur l'Espace \u00e9conomique europ\u00e9en",
               "count":219,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 en commandite par actions",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 en commandite par actions",
               "count":203,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 forme anonyme \u00e0 capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 forme anonyme \u00e0 capital variable",
               "count":168,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 d'assurances mutuelles",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 d'assurances mutuelles",
               "count":156,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile \u00e0 capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile \u00e0 capital variable",
               "count":145,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 en commandite simple",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 en commandite simple",
               "count":139,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme d'\u00e9conomie mixte",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme d'\u00e9conomie mixte",
               "count":131,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Etablissement public \u00e0 caract\u00e8re industriel et commercial",
               "path":"Etablissement public \u00e0 caract\u00e8re industriel et commercial",
               "count":123,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 forme anonyme",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 forme anonyme",
               "count":106,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Mutuelle",
               "path":"Mutuelle",
               "count":103,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 de placement \u00e0 pr\u00e9pond\u00e9rance immobili\u00e8re \u00e0 capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 de placement \u00e0 pr\u00e9pond\u00e9rance immobili\u00e8re \u00e0 capital variable",
               "count":103,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Syndicat",
               "path":"Syndicat",
               "count":95,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile de moyens",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile de moyens",
               "count":90,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative agricole \u00e0 capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative agricole \u00e0 capital variable",
               "count":90,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile professionnelle de commissaires aux comptes",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile professionnelle de commissaires aux comptes",
               "count":81,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 de participations financi\u00e8res de professions lib\u00e9rales \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 de participations financi\u00e8res de professions lib\u00e9rales \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "count":78,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Groupement d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique",
               "path":"Groupement d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique",
               "count":77,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Collectivit\u00e9 territoriale ou \u00e9tablissement public local",
               "path":"Collectivit\u00e9 territoriale ou \u00e9tablissement public local",
               "count":75,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile de placement immobilier \u00e0 capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile de placement immobilier \u00e0 capital variable",
               "count":65,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile de portefeuille",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile de portefeuille",
               "count":64,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme d'HLM",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme d'HLM",
               "count":63,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile de placement immobilier",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile de placement immobilier",
               "count":59,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 publique locale",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 publique locale",
               "count":56,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile immobili\u00e8re \u00e0 capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile immobili\u00e8re \u00e0 capital variable",
               "count":49,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne",
               "count":45,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile coop\u00e9rative",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile coop\u00e9rative",
               "count":44,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Etablissement public national",
               "path":"Etablissement public national",
               "count":42,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 de participation financi\u00e8re de profession lib\u00e9rale d'avocats par actions simplifi\u00e9e",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 de participation financi\u00e8re de profession lib\u00e9rale d'avocats par actions simplifi\u00e9e",
               "count":42,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile professionnelle d'huissiers de justice",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile professionnelle d'huissiers de justice",
               "count":40,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "count":40,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Etablissement public administratif",
               "path":"Etablissement public administratif",
               "count":39,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile de participation",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile de participation",
               "count":39,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de production d'HLM \u00e0 forme anonyme",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de production d'HLM \u00e0 forme anonyme",
               "count":39,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 capital variable",
               "count":39,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e  \u00e0 associ\u00e9 unique et capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e  \u00e0 associ\u00e9 unique et capital variable",
               "count":38,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme de presse",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme de presse",
               "count":37,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral \u00e0 forme anonyme",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral \u00e0 forme anonyme",
               "count":37,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Etablissement public de coop\u00e9ration intercommunale",
               "path":"Etablissement public de coop\u00e9ration intercommunale",
               "count":36,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d'int\u00e9r\u00eat collectif \u00e0 forme anonyme \u00e0 capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d'int\u00e9r\u00eat collectif \u00e0 forme anonyme \u00e0 capital variable",
               "count":28,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de banque populaire \u00e0 forme anonyme",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de banque populaire \u00e0 forme anonyme",
               "count":28,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Groupement foncier agricole",
               "path":"Groupement foncier agricole",
               "count":27,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme coop\u00e9rative d'int\u00e9r\u00eat collectif pour l'accession \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme coop\u00e9rative d'int\u00e9r\u00eat collectif pour l'accession \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9",
               "count":26,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative ouvri\u00e8re de production \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative ouvri\u00e8re de production \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 capital variable",
               "count":26,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 de participations financi\u00e8res de professions lib\u00e9rales \u00e0 forme de S.A.S.",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 de participations financi\u00e8res de professions lib\u00e9rales \u00e0 forme de S.A.S.",
               "count":26,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile d'exploitation viticole",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile d'exploitation viticole",
               "count":25,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de banque \u00e0 forme anonyme \u00e0 capital fixe",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de banque \u00e0 forme anonyme \u00e0 capital fixe",
               "count":25,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Exploitation agricole \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 associ\u00e9 unique",
               "path":"Exploitation agricole \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 associ\u00e9 unique",
               "count":24,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 de participations financi\u00e8res de professions lib\u00e9rales",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 de participations financi\u00e8res de professions lib\u00e9rales",
               "count":24,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d'int\u00e9r\u00eat collectif d'HLM \u00e0 forme anonyme et capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d'int\u00e9r\u00eat collectif d'HLM \u00e0 forme anonyme et capital variable",
               "count":23,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de cr\u00e9dit",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de cr\u00e9dit",
               "count":23,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Coop\u00e9rative d'utilisation de mat\u00e9riel agricole",
               "path":"Coop\u00e9rative d'utilisation de mat\u00e9riel agricole",
               "count":22,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile coop\u00e9rative \u00e0 capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile coop\u00e9rative \u00e0 capital variable",
               "count":22,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 forme anonyme, directoire et conseil de surveillance",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 forme anonyme, directoire et conseil de surveillance",
               "count":22,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Sans correspondance",
               "path":"Sans correspondance",
               "count":21,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Caisse de r\u00e9assurances mutuelles agricoles",
               "path":"Caisse de r\u00e9assurances mutuelles agricoles",
               "count":20,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Forme juridique ind\u00e9termin\u00e9e",
               "path":"Forme juridique ind\u00e9termin\u00e9e",
               "count":19,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e  \u00e0 associ\u00e9 unique et capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e  \u00e0 associ\u00e9 unique et capital variable",
               "count":19,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Etablissement public local",
               "path":"Etablissement public local",
               "count":18,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Union de coop\u00e9ratives agricoles",
               "path":"Union de coop\u00e9ratives agricoles",
               "count":18,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme d'HLM \u00e0 conseil d'administration",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme d'HLM \u00e0 conseil d'administration",
               "count":17,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de banque populaire",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de banque populaire",
               "count":17,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral par actions simplifi\u00e9e \u00e0 associ\u00e9 unique",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral par actions simplifi\u00e9e \u00e0 associ\u00e9 unique",
               "count":17,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de banque \u00e0 forme anonyme et capital variable",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de banque \u00e0 forme anonyme et capital variable",
               "count":16,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Groupement forestier",
               "path":"Groupement forestier",
               "count":15,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile professionnelle d'avocats",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile professionnelle d'avocats",
               "count":15,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme d'\u00e9conomie mixte locale",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme d'\u00e9conomie mixte locale",
               "count":14,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 civile agricole",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 civile agricole",
               "count":14,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d'int\u00e9r\u00eat collectif \u00e0 forme anonyme",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d'int\u00e9r\u00eat collectif \u00e0 forme anonyme",
               "count":14,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de consommation \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de consommation \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "count":14,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 capital et personnel variables",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 capital et personnel variables",
               "count":14,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 de placement \u00e0 pr\u00e9pond\u00e9rance immobili\u00e8re \u00e0 capital variable sous la forme SAS",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 de placement \u00e0 pr\u00e9pond\u00e9rance immobili\u00e8re \u00e0 capital variable sous la forme SAS",
               "count":14,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Banque coop\u00e9rative r\u00e9gie par les articles L. 512-85 et suivants du Code Mon\u00e9taire et Financier",
               "path":"Banque coop\u00e9rative r\u00e9gie par les articles L. 512-85 et suivants du Code Mon\u00e9taire et Financier",
               "count":12,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Caisse de Cr\u00e9dit Agricole Mutuel",
               "path":"Caisse de Cr\u00e9dit Agricole Mutuel",
               "count":12,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme d'HLM \u00e0 directoire et conseil de surveillance",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme d'HLM \u00e0 directoire et conseil de surveillance",
               "count":12,
               "state":"displayed"
            },
            {
               "name":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative ouvri\u00e8re de production \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "path":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative ouvri\u00e8re de production \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
               "count":12,
               "state":"displayed"
            }
         ]
      }
   ]
